今晚歐聯12點抽籤

各位ching有冇link

如無意外
UEFA official website